[
    {
        "randomId": 13
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nabyaye abakobwa benshi uwapfuye ijisho muri bo abatanga gusabwa",
            "option_1": "Inopfu",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Ishyiga",
            "option_4": "Imirya y'inanga",
            "correct_answer": "Inopfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abazungu bazanye byinshi n'ibizatuzura",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Ikinyugunyugu",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyiramakaraza imana y'i Karagwe, aragiriye ku ishyamba",
            "option_1": "Ikirungurira",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_4": "Inyundo mu ruganda",
            "correct_answer": "Ikirungurira"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Fata akebo mfate akandi tujhye gitara intagwira",
            "option_1": "Ishuri",
            "option_2": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_3": "Indege",
            "option_4": "Ubwayo bw'inka",
            "correct_answer": "Ubwayo bw'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abana banjye ndabasasira ntibaryame",
            "option_1": "Ikawa",
            "option_2": "Igisozi kirekire",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Fata umuhoro mfate undi tujye gutema ibidatemeka",
            "option_1": "Amazi",
            "option_2": "Igihaza",
            "option_3": "Inyundo mu ruganda",
            "option_4": "Imyenge y'inzu",
            "correct_answer": "Amazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Aho wabereye wari waterera Muhangiro",
            "option_1": "Isekuru",
            "option_2": "Isusa",
            "option_3": "Intare",
            "option_4": "Ikirunga",
            "correct_answer": "Ikirunga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nkeje Umwami wo mu kirere, angabira ibiryoshye",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Kukwanduza sida",
            "option_3": "Inzuki",
            "option_4": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "correct_answer": "Inzuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Baguhaga akabando urwaye iki?",
            "option_1": "Ikibuno",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Ibigori",
            "correct_answer": "Igikoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mfite inka 12, iyo inyota inyishe mfata imwe nkayica umutwe nkayinywa amaraso",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Ikaziya ya primus",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Ikaziya ya primus"
        }
    }
]